(清醒D) 停止所有post割定唔割，同路人係唔會割所以無討論空間

現在大家要諗下一步點做，尤其是818全港大遊行

和理非同勇武要互相支持，大家都要有勇有謀

只有團結就無堅不摧，兵來將擋水來土淹

大家係唔同角色要深思熟慮前瞻後顧

不要再討論割與不割

因為同路人大家目標一致係一定唔會割

只會討論下策略或細節將件事越做越好

赢就一齊贏 輸就正苦輸

幫推

提個割字就要打patpat

Agger

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

冇錯，真正同路人根本唔會割

和理非同勇武，不分化不割蓆

啱，但唔割唔代表唔批評，有批評先有進步

同埋今晚唔好入機場了 818前都唔入住了

依家個個focus哂落個大陸仔/機場到，浪費哂，原本一手好牌，又機場停飛，又星期一突發罷工，又醫護罷工

唉 ，唔好去機場住 ，集中翻民意818遊行先，始終818要好似之前咁一家大細出泥！

Focus返重點

Focus 818